有咩係唔keep得？

愛 因為愛是不保留

時間